[突發]三隻狗公見到狗乸二話不說上前扑野

後面嗰兩隻都係gay嘅

笑死

有冇原片

感情台現場

馬戲團

咁呢啲叫咩

有時狗乸都會騎狗,為左顯示自己既權力

BTW,見過狗公騎狗,成條撚都漲哂

狗型蜈蜙

d狗咁叻仔一拮就入到

好可愛

笑撚死 又幾貼切

跟車太貼